而家打 999 叫唔叫到消防救護入 Poly 救暈咗幾日嘅人?

而家打 999 叫唔叫到消防救護入 Poly 救暈咗幾日嘅人?

直接打救護站啦on9

暈左幾日？？？？？？？？？

暈左幾日應該入左院???

下....暈左幾日?

醒啲啦, 正常人做乜要直接打救護站, 咪撚懶醒啦